有冇人跟緊惠理806

有冇手足知咩事比人沽撚到咁
所有新聞 財政都係正面野

你當佢券商股+港交所既合體就得
股市無得升, 惠理一樣死

而家都係跌返落9月水平
呢隻係咁架 之前個市升佢都唔升，係果陣一傳佢派息呢隻先爆左上去

大陸開埋CDR可能跌得仲多

此話怎說

我只係覺得CDR同港交所既同股不同權會有所競爭, 令港交所失去增長動力同埋大陸多左樣野玩就少D人玩港股

LM

6.9 掃左小小

基金表現費係主力收入
中國前景不明
基金未來表現不明
未來表現費可能好少

之前2015股災果陣都試過 全年溢利好低

806 7蚊算穩陣啦, 都叫有防守力
如果你講到中國前境不明, 又或者股災咁
基本上市面上大多股票都一齊收皮

假設而已，但佢主要收入好似真係好睇重基金表現

嘩無睇一排變撚左6蚊既

依家好平呀 入左